「緊急」有前線義士番大陸過關俾公安捉咗

話說我有個朋友今日同班fd番大陸玩，而佢班fd入面有一個係經常發夢都行到好前吓，仲要俾狗抄過牌（聽到呢度我都覺得匪夷所思，發夢發得咁投入都仲番大陸玩？）咁點知過關嗰陣真係出事，佢個fd一過關口就著紅燈，跟住俾公安帶走咗去派出所，一捉捉咗兩三個鐘都未放番出嚟，咁我朋友一行人就留低紙條俾公安叫佢個fd放番出嚟之後搵佢地
先不論佢個fd智商有冇問題，重點係而家有位手足喺關口俾人拉咗，想請教各位巴絲我朋友一行人可以幫佢俾人拉咗嘅fd做d咩？搵律師有冇用？跪求應對方法

抄過牌仲返大陸係送死
係大陸比人拉香港律師都幫唔到

自己攞嚟
講到口都臭

千里送頭

弱撚智？

港豬都話可以笑下佢ON9仔姐
發過夢都番大陸,好難幫姐

bye bye

弱智 自己送中
七月中要去大陸做野已經推哂

返左上去真係好難幫到你
已經叫人買GEAR都咪撚淘寶
你個FD重要咁弱智親身踩上去

自動送頭,真係好難幫
佢地連律師都唔比見